(唱歌撚) 究竟寵物副歌果句點唱

淪為行過寵物 貓狗了解我的悽慘
失寵後不往後退 妳挑選了誰跟妳一起玩
前來迎接災難 慾望無限福氣有限 曾陪伴妳闖過人生險關
於畢業禮共妳興奮合照 不過也始終不夠時間

呢句試過真音上 好緊 好似扯住咁
混又混唔好 好難掌握果種有D爆爆地又SMOOTH既感覺

屌開錯台

混唔好咪假音上囉不過呢個位假音冇晒feel

係呀屌 假音好難頂 無哂種爆發力

鳩叫
利申 五音不全

開寵物台啦

屌 笑左

你個名
聽人地COVER唱震音好正
我都係收皮先 慢慢練下震先